今次運動之後 應承我，以後捐錢只幫手足可以嗎？

原來呢個世界你幫人，唔代表人會幫你，甚至連一篇聲明支持都懶得出。

如果你係和理非、唔敢出街，就當以後捐錢係贖罪券又好、撐手足又好，有一班面對暴動罪隨時坐十年既後生仔，幫到幾多就幾多，例如星火 612 etc. 當然唔好咁戇鳩捐款尾數係單數啦。

今次所有ngo 無出過聲/幫過手都寫名落小器薄
係呀我係姑9寒呀，係唔鐘意捐錢幫外國人呀，半年前捐過一次俾你地，相信都係最後一次